# Первый репозиторий котика
Это первый репозиторий котика. Котик сообщает что в этом репозитории находится конфигурационный файл nginx.conf.
 Котик смог сам создать репозиторий командой:
```
git init rebrain-devops-task1
```
А позже загрузил его на gitlab Rebrain командой:
```
git push -u rebrain master
```
### Не обижайте котиков

![Милый котик](https://bipbap.ru/wp-content/uploads/2017/09/5114e7b13c84a77355cbec162ca7ff45.jpg)
